{"completed": 3, "uncompleted": 29, "pligt_counts": 5, "praestations_counts": 4, "perfektionist_counts": 2, "pyt_counts": 4, "user_data": [{"user_id": "2ee8cdf8-d3d6-11ee-8cc7-d30038768d30", "online_time": "2024-02-28 00:10:19.325302", "data": [{"user_id": "2ee8cdf8-d3d6-11ee-8cc7-d30038768d30", "Question": "Du v\u00e5gner op og opdager, at du ved et uheld har sovet over dig og er sent p\u00e5 den til et vigtigt m\u00f8de. Hvordan reagerer du?", "selected_Answer": "Du f\u00f8ler dig skyldig, sender en hurtig undskyldning til m\u00f8dedeltagerne og ankommer s\u00e5 hurtigt som muligt.", "selected_type": "Pligt-Preben", "Pligt-Preben": 2, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 1}, {"user_id": "2ee8cdf8-d3d6-11ee-8cc7-d30038768d30", "Question": "Hvordan reagerer du, n\u00e5r du h\u00f8rer din yndlingssang spille i supermarkedet?", "selected_Answer": "Du bruger sangen som motivation til at gennemf\u00f8re din shopping hurtigere og mere effektivt.", "selected_type": "Pr\u00e6stations-Preben", "Pligt-Preben": 2, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 1}, {"user_id": "2ee8cdf8-d3d6-11ee-8cc7-d30038768d30", "Question": "Din ven sp\u00f8rger dig om at deltage i et karaoke-show. Hvordan reagerer du?", "selected_Answer": "Du bliver nerv\u00f8s ved tanken og bruger tid p\u00e5 at \u00f8ve dig, s\u00e5 du kan pr\u00e6stere dit absolut bedste.", "selected_type": "Perfektionist-Preben", "Pligt-Preben": 2, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 1}, {"user_id": "2ee8cdf8-d3d6-11ee-8cc7-d30038768d30", "Question": "Du er p\u00e5 en road trip og farer vild. Hvad er dit n\u00e6ste skridt?", "selected_Answer": "Du ser det som en del af eventyret og forts\u00e6tter udforskningen.", "selected_type": "Pyt-Preben", "Pligt-Preben": 2, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 1}, {"user_id": "2ee8cdf8-d3d6-11ee-8cc7-d30038768d30", "Question": "Hvordan beslutter du, hvilken bog du skal l\u00e6se n\u00e6ste gang?", "selected_Answer": "Ud fra en anbefaling fra en ven, der kender din smag.", "selected_type": "Pligt-Preben", "Pligt-Preben": 2, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 1}, {"user_id": "2ee8cdf8-d3d6-11ee-8cc7-d30038768d30", "Question": "Du v\u00e5gner op og opdager, at du ved et uheld har sovet over dig og er sent p\u00e5 den til et vigtigt m\u00f8de. Hvordan reagerer du?", "selected_Answer": "Du f\u00f8ler dig skyldig, sender en hurtig undskyldning til m\u00f8dedeltagerne og ankommer s\u00e5 hurtigt som muligt.", "selected_type": "Pligt-Preben", "Pligt-Preben": 2, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 1}, {"user_id": "2ee8cdf8-d3d6-11ee-8cc7-d30038768d30", "Question": "Hvordan reagerer du, n\u00e5r du h\u00f8rer din yndlingssang spille i supermarkedet?", "selected_Answer": "Du bruger sangen som motivation til at gennemf\u00f8re din shopping hurtigere og mere effektivt.", "selected_type": "Pr\u00e6stations-Preben", "Pligt-Preben": 2, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 1}, {"user_id": "2ee8cdf8-d3d6-11ee-8cc7-d30038768d30", "Question": "Din ven sp\u00f8rger dig om at deltage i et karaoke-show. Hvordan reagerer du?", "selected_Answer": "Du bliver nerv\u00f8s ved tanken og bruger tid p\u00e5 at \u00f8ve dig, s\u00e5 du kan pr\u00e6stere dit absolut bedste.", "selected_type": "Perfektionist-Preben", "Pligt-Preben": 2, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 1}, {"user_id": "2ee8cdf8-d3d6-11ee-8cc7-d30038768d30", "Question": "Du er p\u00e5 en road trip og farer vild. Hvad er dit n\u00e6ste skridt?", "selected_Answer": "Du ser det som en del af eventyret og forts\u00e6tter udforskningen.", "selected_type": "Pyt-Preben", "Pligt-Preben": 2, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 1}, {"user_id": "2ee8cdf8-d3d6-11ee-8cc7-d30038768d30", "Question": "Hvordan beslutter du, hvilken bog du skal l\u00e6se n\u00e6ste gang?", "selected_Answer": "Ud fra en anbefaling fra en ven, der kender din smag.", "selected_type": "Pligt-Preben", "Pligt-Preben": 2, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 1}, {"user_id": "2ee8cdf8-d3d6-11ee-8cc7-d30038768d30", "Question": "Du v\u00e5gner op og opdager, at du ved et uheld har sovet over dig og er sent p\u00e5 den til et vigtigt m\u00f8de. Hvordan reagerer du?", "selected_Answer": "Du f\u00f8ler dig skyldig, sender en hurtig undskyldning til m\u00f8dedeltagerne og ankommer s\u00e5 hurtigt som muligt.", "selected_type": "Pligt-Preben", "Pligt-Preben": 2, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 1}, {"user_id": "2ee8cdf8-d3d6-11ee-8cc7-d30038768d30", "Question": "Hvordan reagerer du, n\u00e5r du h\u00f8rer din yndlingssang spille i supermarkedet?", "selected_Answer": "Du bruger sangen som motivation til at gennemf\u00f8re din shopping hurtigere og mere effektivt.", "selected_type": "Pr\u00e6stations-Preben", "Pligt-Preben": 2, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 1}, {"user_id": "2ee8cdf8-d3d6-11ee-8cc7-d30038768d30", "Question": "Din ven sp\u00f8rger dig om at deltage i et karaoke-show. Hvordan reagerer du?", "selected_Answer": "Du bliver nerv\u00f8s ved tanken og bruger tid p\u00e5 at \u00f8ve dig, s\u00e5 du kan pr\u00e6stere dit absolut bedste.", "selected_type": "Perfektionist-Preben", "Pligt-Preben": 2, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 1}, {"user_id": "2ee8cdf8-d3d6-11ee-8cc7-d30038768d30", "Question": "Du er p\u00e5 en road trip og farer vild. Hvad er dit n\u00e6ste skridt?", "selected_Answer": "Du ser det som en del af eventyret og forts\u00e6tter udforskningen.", "selected_type": "Pyt-Preben", "Pligt-Preben": 2, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 1}, {"user_id": "2ee8cdf8-d3d6-11ee-8cc7-d30038768d30", "Question": "Hvordan beslutter du, hvilken bog du skal l\u00e6se n\u00e6ste gang?", "selected_Answer": "Ud fra en anbefaling fra en ven, der kender din smag.", "selected_type": "Pligt-Preben", "Pligt-Preben": 2, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 1}, {"user_id": "2ee8cdf8-d3d6-11ee-8cc7-d30038768d30", "Question": "Du v\u00e5gner op og opdager, at du ved et uheld har sovet over dig og er sent p\u00e5 den til et vigtigt m\u00f8de. Hvordan reagerer du?", "selected_Answer": "Du f\u00f8ler dig skyldig, sender en hurtig undskyldning til m\u00f8dedeltagerne og ankommer s\u00e5 hurtigt som muligt.", "selected_type": "Pligt-Preben", "Pligt-Preben": 2, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 1}, {"user_id": "2ee8cdf8-d3d6-11ee-8cc7-d30038768d30", "Question": "Hvordan reagerer du, n\u00e5r du h\u00f8rer din yndlingssang spille i supermarkedet?", "selected_Answer": "Du bruger sangen som motivation til at gennemf\u00f8re din shopping hurtigere og mere effektivt.", "selected_type": "Pr\u00e6stations-Preben", "Pligt-Preben": 2, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 1}, {"user_id": "2ee8cdf8-d3d6-11ee-8cc7-d30038768d30", "Question": "Din ven sp\u00f8rger dig om at deltage i et karaoke-show. Hvordan reagerer du?", "selected_Answer": "Du bliver nerv\u00f8s ved tanken og bruger tid p\u00e5 at \u00f8ve dig, s\u00e5 du kan pr\u00e6stere dit absolut bedste.", "selected_type": "Perfektionist-Preben", "Pligt-Preben": 2, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 1}, {"user_id": "2ee8cdf8-d3d6-11ee-8cc7-d30038768d30", "Question": "Du er p\u00e5 en road trip og farer vild. Hvad er dit n\u00e6ste skridt?", "selected_Answer": "Du ser det som en del af eventyret og forts\u00e6tter udforskningen.", "selected_type": "Pyt-Preben", "Pligt-Preben": 2, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 1}, {"user_id": "2ee8cdf8-d3d6-11ee-8cc7-d30038768d30", "Question": "Hvordan beslutter du, hvilken bog du skal l\u00e6se n\u00e6ste gang?", "selected_Answer": "Ud fra en anbefaling fra en ven, der kender din smag.", "selected_type": "Pligt-Preben", "Pligt-Preben": 2, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 1}]}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "online_time": "2024-02-27 14:56:41.948499", "data": [{"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Din yndlingsrestaurant introducerer en ny menu. Hvad g\u00f8r du?", "selected_Answer": "Sp\u00f8rger tjeneren om anbefalinger for at tr\u00e6ffe den bedste beslutning.", "selected_type": "Pr\u00e6stations-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du skal p\u00e5 en f\u00f8rste date og kan ikke bestemme dig for, hvor I skal hen. Hvordan v\u00e6lger du?", "selected_Answer": "Du beslutter at lade din date v\u00e6lge for at g\u00f8re aftenen mere sp\u00e6ndende.", "selected_type": "Pyt-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du finder en stor edderkop i dit hus. Hvad er din f\u00f8rste reaktion?", "selected_Answer": "Du griner af situationen og m\u00e5ske endda tager et billede, f\u00f8r du fjerner den.", "selected_type": "Pyt-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du skal v\u00e6lge en film til film aften, men har sv\u00e6rt ved at beslutte. Hvordan tr\u00e6ffer du dit valg?", "selected_Answer": "Du v\u00e6lger noget, du ved, alle kan lide, selvom det er en film, du har set f\u00f8r.", "selected_type": "Pligt-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du skal lave en pr\u00e6sentation, men alle dine noter er p\u00e5 en anden computer. Hvordan improviserer du?", "selected_Answer": "Du bruger pauserne til hurtigt at rekonstruere dine vigtigste pointer.", "selected_type": "Perfektionist-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Din yndlingsrestaurant introducerer en ny menu. Hvad g\u00f8r du?", "selected_Answer": "Sp\u00f8rger tjeneren om anbefalinger for at tr\u00e6ffe den bedste beslutning.", "selected_type": "Pr\u00e6stations-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du skal p\u00e5 en f\u00f8rste date og kan ikke bestemme dig for, hvor I skal hen. Hvordan v\u00e6lger du?", "selected_Answer": "Du beslutter at lade din date v\u00e6lge for at g\u00f8re aftenen mere sp\u00e6ndende.", "selected_type": "Pyt-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du finder en stor edderkop i dit hus. Hvad er din f\u00f8rste reaktion?", "selected_Answer": "Du griner af situationen og m\u00e5ske endda tager et billede, f\u00f8r du fjerner den.", "selected_type": "Pyt-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du skal v\u00e6lge en film til film aften, men har sv\u00e6rt ved at beslutte. Hvordan tr\u00e6ffer du dit valg?", "selected_Answer": "Du v\u00e6lger noget, du ved, alle kan lide, selvom det er en film, du har set f\u00f8r.", "selected_type": "Pligt-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du skal lave en pr\u00e6sentation, men alle dine noter er p\u00e5 en anden computer. Hvordan improviserer du?", "selected_Answer": "Du bruger pauserne til hurtigt at rekonstruere dine vigtigste pointer.", "selected_type": "Perfektionist-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Din yndlingsrestaurant introducerer en ny menu. Hvad g\u00f8r du?", "selected_Answer": "Sp\u00f8rger tjeneren om anbefalinger for at tr\u00e6ffe den bedste beslutning.", "selected_type": "Pr\u00e6stations-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du skal p\u00e5 en f\u00f8rste date og kan ikke bestemme dig for, hvor I skal hen. Hvordan v\u00e6lger du?", "selected_Answer": "Du beslutter at lade din date v\u00e6lge for at g\u00f8re aftenen mere sp\u00e6ndende.", "selected_type": "Pyt-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du finder en stor edderkop i dit hus. Hvad er din f\u00f8rste reaktion?", "selected_Answer": "Du griner af situationen og m\u00e5ske endda tager et billede, f\u00f8r du fjerner den.", "selected_type": "Pyt-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du skal v\u00e6lge en film til film aften, men har sv\u00e6rt ved at beslutte. Hvordan tr\u00e6ffer du dit valg?", "selected_Answer": "Du v\u00e6lger noget, du ved, alle kan lide, selvom det er en film, du har set f\u00f8r.", "selected_type": "Pligt-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du skal lave en pr\u00e6sentation, men alle dine noter er p\u00e5 en anden computer. Hvordan improviserer du?", "selected_Answer": "Du bruger pauserne til hurtigt at rekonstruere dine vigtigste pointer.", "selected_type": "Perfektionist-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Din yndlingsrestaurant introducerer en ny menu. Hvad g\u00f8r du?", "selected_Answer": "Sp\u00f8rger tjeneren om anbefalinger for at tr\u00e6ffe den bedste beslutning.", "selected_type": "Pr\u00e6stations-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du skal p\u00e5 en f\u00f8rste date og kan ikke bestemme dig for, hvor I skal hen. Hvordan v\u00e6lger du?", "selected_Answer": "Du beslutter at lade din date v\u00e6lge for at g\u00f8re aftenen mere sp\u00e6ndende.", "selected_type": "Pyt-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du finder en stor edderkop i dit hus. Hvad er din f\u00f8rste reaktion?", "selected_Answer": "Du griner af situationen og m\u00e5ske endda tager et billede, f\u00f8r du fjerner den.", "selected_type": "Pyt-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du skal v\u00e6lge en film til film aften, men har sv\u00e6rt ved at beslutte. Hvordan tr\u00e6ffer du dit valg?", "selected_Answer": "Du v\u00e6lger noget, du ved, alle kan lide, selvom det er en film, du har set f\u00f8r.", "selected_type": "Pligt-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du skal lave en pr\u00e6sentation, men alle dine noter er p\u00e5 en anden computer. Hvordan improviserer du?", "selected_Answer": "Du bruger pauserne til hurtigt at rekonstruere dine vigtigste pointer.", "selected_type": "Perfektionist-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Din yndlingsrestaurant introducerer en ny menu. Hvad g\u00f8r du?", "selected_Answer": "Sp\u00f8rger tjeneren om anbefalinger for at tr\u00e6ffe den bedste beslutning.", "selected_type": "Pr\u00e6stations-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du skal p\u00e5 en f\u00f8rste date og kan ikke bestemme dig for, hvor I skal hen. Hvordan v\u00e6lger du?", "selected_Answer": "Du beslutter at lade din date v\u00e6lge for at g\u00f8re aftenen mere sp\u00e6ndende.", "selected_type": "Pyt-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du finder en stor edderkop i dit hus. Hvad er din f\u00f8rste reaktion?", "selected_Answer": "Du griner af situationen og m\u00e5ske endda tager et billede, f\u00f8r du fjerner den.", "selected_type": "Pyt-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du skal v\u00e6lge en film til film aften, men har sv\u00e6rt ved at beslutte. Hvordan tr\u00e6ffer du dit valg?", "selected_Answer": "Du v\u00e6lger noget, du ved, alle kan lide, selvom det er en film, du har set f\u00f8r.", "selected_type": "Pligt-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du skal lave en pr\u00e6sentation, men alle dine noter er p\u00e5 en anden computer. Hvordan improviserer du?", "selected_Answer": "Du bruger pauserne til hurtigt at rekonstruere dine vigtigste pointer.", "selected_type": "Perfektionist-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Din yndlingsrestaurant introducerer en ny menu. Hvad g\u00f8r du?", "selected_Answer": "Sp\u00f8rger tjeneren om anbefalinger for at tr\u00e6ffe den bedste beslutning.", "selected_type": "Pr\u00e6stations-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du skal p\u00e5 en f\u00f8rste date og kan ikke bestemme dig for, hvor I skal hen. Hvordan v\u00e6lger du?", "selected_Answer": "Du beslutter at lade din date v\u00e6lge for at g\u00f8re aftenen mere sp\u00e6ndende.", "selected_type": "Pyt-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du finder en stor edderkop i dit hus. Hvad er din f\u00f8rste reaktion?", "selected_Answer": "Du griner af situationen og m\u00e5ske endda tager et billede, f\u00f8r du fjerner den.", "selected_type": "Pyt-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du skal v\u00e6lge en film til film aften, men har sv\u00e6rt ved at beslutte. Hvordan tr\u00e6ffer du dit valg?", "selected_Answer": "Du v\u00e6lger noget, du ved, alle kan lide, selvom det er en film, du har set f\u00f8r.", "selected_type": "Pligt-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du skal lave en pr\u00e6sentation, men alle dine noter er p\u00e5 en anden computer. Hvordan improviserer du?", "selected_Answer": "Du bruger pauserne til hurtigt at rekonstruere dine vigtigste pointer.", "selected_type": "Perfektionist-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Din yndlingsrestaurant introducerer en ny menu. Hvad g\u00f8r du?", "selected_Answer": "Sp\u00f8rger tjeneren om anbefalinger for at tr\u00e6ffe den bedste beslutning.", "selected_type": "Pr\u00e6stations-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du skal p\u00e5 en f\u00f8rste date og kan ikke bestemme dig for, hvor I skal hen. Hvordan v\u00e6lger du?", "selected_Answer": "Du beslutter at lade din date v\u00e6lge for at g\u00f8re aftenen mere sp\u00e6ndende.", "selected_type": "Pyt-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du finder en stor edderkop i dit hus. Hvad er din f\u00f8rste reaktion?", "selected_Answer": "Du griner af situationen og m\u00e5ske endda tager et billede, f\u00f8r du fjerner den.", "selected_type": "Pyt-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du skal v\u00e6lge en film til film aften, men har sv\u00e6rt ved at beslutte. Hvordan tr\u00e6ffer du dit valg?", "selected_Answer": "Du v\u00e6lger noget, du ved, alle kan lide, selvom det er en film, du har set f\u00f8r.", "selected_type": "Pligt-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du skal lave en pr\u00e6sentation, men alle dine noter er p\u00e5 en anden computer. Hvordan improviserer du?", "selected_Answer": "Du bruger pauserne til hurtigt at rekonstruere dine vigtigste pointer.", "selected_type": "Perfektionist-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Din yndlingsrestaurant introducerer en ny menu. Hvad g\u00f8r du?", "selected_Answer": "Sp\u00f8rger tjeneren om anbefalinger for at tr\u00e6ffe den bedste beslutning.", "selected_type": "Pr\u00e6stations-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du skal p\u00e5 en f\u00f8rste date og kan ikke bestemme dig for, hvor I skal hen. Hvordan v\u00e6lger du?", "selected_Answer": "Du beslutter at lade din date v\u00e6lge for at g\u00f8re aftenen mere sp\u00e6ndende.", "selected_type": "Pyt-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du finder en stor edderkop i dit hus. Hvad er din f\u00f8rste reaktion?", "selected_Answer": "Du griner af situationen og m\u00e5ske endda tager et billede, f\u00f8r du fjerner den.", "selected_type": "Pyt-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du skal v\u00e6lge en film til film aften, men har sv\u00e6rt ved at beslutte. Hvordan tr\u00e6ffer du dit valg?", "selected_Answer": "Du v\u00e6lger noget, du ved, alle kan lide, selvom det er en film, du har set f\u00f8r.", "selected_type": "Pligt-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du skal lave en pr\u00e6sentation, men alle dine noter er p\u00e5 en anden computer. Hvordan improviserer du?", "selected_Answer": "Du bruger pauserne til hurtigt at rekonstruere dine vigtigste pointer.", "selected_type": "Perfektionist-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Din yndlingsrestaurant introducerer en ny menu. Hvad g\u00f8r du?", "selected_Answer": "Sp\u00f8rger tjeneren om anbefalinger for at tr\u00e6ffe den bedste beslutning.", "selected_type": "Pr\u00e6stations-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du skal p\u00e5 en f\u00f8rste date og kan ikke bestemme dig for, hvor I skal hen. Hvordan v\u00e6lger du?", "selected_Answer": "Du beslutter at lade din date v\u00e6lge for at g\u00f8re aftenen mere sp\u00e6ndende.", "selected_type": "Pyt-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du finder en stor edderkop i dit hus. Hvad er din f\u00f8rste reaktion?", "selected_Answer": "Du griner af situationen og m\u00e5ske endda tager et billede, f\u00f8r du fjerner den.", "selected_type": "Pyt-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du skal v\u00e6lge en film til film aften, men har sv\u00e6rt ved at beslutte. Hvordan tr\u00e6ffer du dit valg?", "selected_Answer": "Du v\u00e6lger noget, du ved, alle kan lide, selvom det er en film, du har set f\u00f8r.", "selected_type": "Pligt-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du skal lave en pr\u00e6sentation, men alle dine noter er p\u00e5 en anden computer. Hvordan improviserer du?", "selected_Answer": "Du bruger pauserne til hurtigt at rekonstruere dine vigtigste pointer.", "selected_type": "Perfektionist-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Din yndlingsrestaurant introducerer en ny menu. Hvad g\u00f8r du?", "selected_Answer": "Sp\u00f8rger tjeneren om anbefalinger for at tr\u00e6ffe den bedste beslutning.", "selected_type": "Pr\u00e6stations-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du skal p\u00e5 en f\u00f8rste date og kan ikke bestemme dig for, hvor I skal hen. Hvordan v\u00e6lger du?", "selected_Answer": "Du beslutter at lade din date v\u00e6lge for at g\u00f8re aftenen mere sp\u00e6ndende.", "selected_type": "Pyt-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du finder en stor edderkop i dit hus. Hvad er din f\u00f8rste reaktion?", "selected_Answer": "Du griner af situationen og m\u00e5ske endda tager et billede, f\u00f8r du fjerner den.", "selected_type": "Pyt-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du skal v\u00e6lge en film til film aften, men har sv\u00e6rt ved at beslutte. Hvordan tr\u00e6ffer du dit valg?", "selected_Answer": "Du v\u00e6lger noget, du ved, alle kan lide, selvom det er en film, du har set f\u00f8r.", "selected_type": "Pligt-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du skal lave en pr\u00e6sentation, men alle dine noter er p\u00e5 en anden computer. Hvordan improviserer du?", "selected_Answer": "Du bruger pauserne til hurtigt at rekonstruere dine vigtigste pointer.", "selected_type": "Perfektionist-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Din yndlingsrestaurant introducerer en ny menu. Hvad g\u00f8r du?", "selected_Answer": "Sp\u00f8rger tjeneren om anbefalinger for at tr\u00e6ffe den bedste beslutning.", "selected_type": "Pr\u00e6stations-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du skal p\u00e5 en f\u00f8rste date og kan ikke bestemme dig for, hvor I skal hen. Hvordan v\u00e6lger du?", "selected_Answer": "Du beslutter at lade din date v\u00e6lge for at g\u00f8re aftenen mere sp\u00e6ndende.", "selected_type": "Pyt-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du finder en stor edderkop i dit hus. Hvad er din f\u00f8rste reaktion?", "selected_Answer": "Du griner af situationen og m\u00e5ske endda tager et billede, f\u00f8r du fjerner den.", "selected_type": "Pyt-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du skal v\u00e6lge en film til film aften, men har sv\u00e6rt ved at beslutte. Hvordan tr\u00e6ffer du dit valg?", "selected_Answer": "Du v\u00e6lger noget, du ved, alle kan lide, selvom det er en film, du har set f\u00f8r.", "selected_type": "Pligt-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du skal lave en pr\u00e6sentation, men alle dine noter er p\u00e5 en anden computer. Hvordan improviserer du?", "selected_Answer": "Du bruger pauserne til hurtigt at rekonstruere dine vigtigste pointer.", "selected_type": "Perfektionist-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Din yndlingsrestaurant introducerer en ny menu. Hvad g\u00f8r du?", "selected_Answer": "Sp\u00f8rger tjeneren om anbefalinger for at tr\u00e6ffe den bedste beslutning.", "selected_type": "Pr\u00e6stations-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du skal p\u00e5 en f\u00f8rste date og kan ikke bestemme dig for, hvor I skal hen. Hvordan v\u00e6lger du?", "selected_Answer": "Du beslutter at lade din date v\u00e6lge for at g\u00f8re aftenen mere sp\u00e6ndende.", "selected_type": "Pyt-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du finder en stor edderkop i dit hus. Hvad er din f\u00f8rste reaktion?", "selected_Answer": "Du griner af situationen og m\u00e5ske endda tager et billede, f\u00f8r du fjerner den.", "selected_type": "Pyt-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du skal v\u00e6lge en film til film aften, men har sv\u00e6rt ved at beslutte. Hvordan tr\u00e6ffer du dit valg?", "selected_Answer": "Du v\u00e6lger noget, du ved, alle kan lide, selvom det er en film, du har set f\u00f8r.", "selected_type": "Pligt-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du skal lave en pr\u00e6sentation, men alle dine noter er p\u00e5 en anden computer. Hvordan improviserer du?", "selected_Answer": "Du bruger pauserne til hurtigt at rekonstruere dine vigtigste pointer.", "selected_type": "Perfektionist-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Din yndlingsrestaurant introducerer en ny menu. Hvad g\u00f8r du?", "selected_Answer": "Sp\u00f8rger tjeneren om anbefalinger for at tr\u00e6ffe den bedste beslutning.", "selected_type": "Pr\u00e6stations-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du skal p\u00e5 en f\u00f8rste date og kan ikke bestemme dig for, hvor I skal hen. Hvordan v\u00e6lger du?", "selected_Answer": "Du beslutter at lade din date v\u00e6lge for at g\u00f8re aftenen mere sp\u00e6ndende.", "selected_type": "Pyt-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du finder en stor edderkop i dit hus. Hvad er din f\u00f8rste reaktion?", "selected_Answer": "Du griner af situationen og m\u00e5ske endda tager et billede, f\u00f8r du fjerner den.", "selected_type": "Pyt-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du skal v\u00e6lge en film til film aften, men har sv\u00e6rt ved at beslutte. Hvordan tr\u00e6ffer du dit valg?", "selected_Answer": "Du v\u00e6lger noget, du ved, alle kan lide, selvom det er en film, du har set f\u00f8r.", "selected_type": "Pligt-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du skal lave en pr\u00e6sentation, men alle dine noter er p\u00e5 en anden computer. Hvordan improviserer du?", "selected_Answer": "Du bruger pauserne til hurtigt at rekonstruere dine vigtigste pointer.", "selected_type": "Perfektionist-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Din yndlingsrestaurant introducerer en ny menu. Hvad g\u00f8r du?", "selected_Answer": "Sp\u00f8rger tjeneren om anbefalinger for at tr\u00e6ffe den bedste beslutning.", "selected_type": "Pr\u00e6stations-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du skal p\u00e5 en f\u00f8rste date og kan ikke bestemme dig for, hvor I skal hen. Hvordan v\u00e6lger du?", "selected_Answer": "Du beslutter at lade din date v\u00e6lge for at g\u00f8re aftenen mere sp\u00e6ndende.", "selected_type": "Pyt-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du finder en stor edderkop i dit hus. Hvad er din f\u00f8rste reaktion?", "selected_Answer": "Du griner af situationen og m\u00e5ske endda tager et billede, f\u00f8r du fjerner den.", "selected_type": "Pyt-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du skal v\u00e6lge en film til film aften, men har sv\u00e6rt ved at beslutte. Hvordan tr\u00e6ffer du dit valg?", "selected_Answer": "Du v\u00e6lger noget, du ved, alle kan lide, selvom det er en film, du har set f\u00f8r.", "selected_type": "Pligt-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du skal lave en pr\u00e6sentation, men alle dine noter er p\u00e5 en anden computer. Hvordan improviserer du?", "selected_Answer": "Du bruger pauserne til hurtigt at rekonstruere dine vigtigste pointer.", "selected_type": "Perfektionist-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Din yndlingsrestaurant introducerer en ny menu. Hvad g\u00f8r du?", "selected_Answer": "Sp\u00f8rger tjeneren om anbefalinger for at tr\u00e6ffe den bedste beslutning.", "selected_type": "Pr\u00e6stations-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du skal p\u00e5 en f\u00f8rste date og kan ikke bestemme dig for, hvor I skal hen. Hvordan v\u00e6lger du?", "selected_Answer": "Du beslutter at lade din date v\u00e6lge for at g\u00f8re aftenen mere sp\u00e6ndende.", "selected_type": "Pyt-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du finder en stor edderkop i dit hus. Hvad er din f\u00f8rste reaktion?", "selected_Answer": "Du griner af situationen og m\u00e5ske endda tager et billede, f\u00f8r du fjerner den.", "selected_type": "Pyt-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du skal v\u00e6lge en film til film aften, men har sv\u00e6rt ved at beslutte. Hvordan tr\u00e6ffer du dit valg?", "selected_Answer": "Du v\u00e6lger noget, du ved, alle kan lide, selvom det er en film, du har set f\u00f8r.", "selected_type": "Pligt-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}, {"user_id": "391ebd76-d347-11ee-a01b-7f1ac92436fe", "Question": "Du skal lave en pr\u00e6sentation, men alle dine noter er p\u00e5 en anden computer. Hvordan improviserer du?", "selected_Answer": "Du bruger pauserne til hurtigt at rekonstruere dine vigtigste pointer.", "selected_type": "Perfektionist-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 1, "Perfektionist-Preben": 1, "Pyt-Preben": 2}]}, {"user_id": "f5649826-cfe5-11ee-a457-574b9fcf517c", "online_time": "2024-02-22 12:23:05.498889", "data": [{"user_id": "f5649826-cfe5-11ee-a457-574b9fcf517c", "Question": "Der bliver annonceret en udkl\u00e6dningsdag p\u00e5 arbejde. Hvad er din strategi?", "selected_Answer": "Du v\u00e6lger et inkluderende tema, der opfordrer til teamwork og samarbejde.", "selected_type": "Pligt-Preben", "Pligt-Preben": 2, "Pr\u00e6stations-Preben": 2, "Perfektionist-Preben": 0, "Pyt-Preben": 1}, {"user_id": "f5649826-cfe5-11ee-a457-574b9fcf517c", "Question": "Din favorit caf\u00e9 l\u00f8ber t\u00f8r for din yndlingskage. Hvordan reagerer du?", "selected_Answer": "Du ser det som en mulighed for at udforske og bed\u00f8mme caf\u00e9ens \u00f8vrige udvalg.", "selected_type": "Pr\u00e6stations-Preben", "Pligt-Preben": 2, "Pr\u00e6stations-Preben": 2, "Perfektionist-Preben": 0, "Pyt-Preben": 1}, {"user_id": "f5649826-cfe5-11ee-a457-574b9fcf517c", "Question": "Du finder en stor edderkop i dit hus. Hvad er din f\u00f8rste reaktion?", "selected_Answer": "Du ser det som en udfordring og bruger straks en effektiv metode til at fange og uds\u00e6tte edderkoppen.", "selected_type": "Pr\u00e6stations-Preben", "Pligt-Preben": 2, "Pr\u00e6stations-Preben": 2, "Perfektionist-Preben": 0, "Pyt-Preben": 1}, {"user_id": "f5649826-cfe5-11ee-a457-574b9fcf517c", "Question": "Du skal give en uventet pr\u00e6sentation p\u00e5 arbejde. Hvordan forbereder du dig?", "selected_Answer": "Du improviserer og stoler p\u00e5 din evne til at tale under pres.", "selected_type": "Pyt-Preben", "Pligt-Preben": 2, "Pr\u00e6stations-Preben": 2, "Perfektionist-Preben": 0, "Pyt-Preben": 1}, {"user_id": "f5649826-cfe5-11ee-a457-574b9fcf517c", "Question": "Din yndlingsserie slutter med en skuffende finale. Hvordan reagerer du?", "selected_Answer": "Du s\u00f8ger efter fan-teorier og alternative afslutninger online for at finde tr\u00f8st.", "selected_type": "Pligt-Preben", "Pligt-Preben": 2, "Pr\u00e6stations-Preben": 2, "Perfektionist-Preben": 0, "Pyt-Preben": 1}, {"user_id": "f5649826-cfe5-11ee-a457-574b9fcf517c", "Question": "Der bliver annonceret en udkl\u00e6dningsdag p\u00e5 arbejde. Hvad er din strategi?", "selected_Answer": "Du v\u00e6lger et inkluderende tema, der opfordrer til teamwork og samarbejde.", "selected_type": "Pligt-Preben", "Pligt-Preben": 2, "Pr\u00e6stations-Preben": 2, "Perfektionist-Preben": 0, "Pyt-Preben": 1}, {"user_id": "f5649826-cfe5-11ee-a457-574b9fcf517c", "Question": "Din favorit caf\u00e9 l\u00f8ber t\u00f8r for din yndlingskage. Hvordan reagerer du?", "selected_Answer": "Du ser det som en mulighed for at udforske og bed\u00f8mme caf\u00e9ens \u00f8vrige udvalg.", "selected_type": "Pr\u00e6stations-Preben", "Pligt-Preben": 2, "Pr\u00e6stations-Preben": 2, "Perfektionist-Preben": 0, "Pyt-Preben": 1}, {"user_id": "f5649826-cfe5-11ee-a457-574b9fcf517c", "Question": "Du finder en stor edderkop i dit hus. Hvad er din f\u00f8rste reaktion?", "selected_Answer": "Du ser det som en udfordring og bruger straks en effektiv metode til at fange og uds\u00e6tte edderkoppen.", "selected_type": "Pr\u00e6stations-Preben", "Pligt-Preben": 2, "Pr\u00e6stations-Preben": 2, "Perfektionist-Preben": 0, "Pyt-Preben": 1}, {"user_id": "f5649826-cfe5-11ee-a457-574b9fcf517c", "Question": "Du skal give en uventet pr\u00e6sentation p\u00e5 arbejde. Hvordan forbereder du dig?", "selected_Answer": "Du improviserer og stoler p\u00e5 din evne til at tale under pres.", "selected_type": "Pyt-Preben", "Pligt-Preben": 2, "Pr\u00e6stations-Preben": 2, "Perfektionist-Preben": 0, "Pyt-Preben": 1}, {"user_id": "f5649826-cfe5-11ee-a457-574b9fcf517c", "Question": "Din yndlingsserie slutter med en skuffende finale. Hvordan reagerer du?", "selected_Answer": "Du s\u00f8ger efter fan-teorier og alternative afslutninger online for at finde tr\u00f8st.", "selected_type": "Pligt-Preben", "Pligt-Preben": 2, "Pr\u00e6stations-Preben": 2, "Perfektionist-Preben": 0, "Pyt-Preben": 1}, {"user_id": "f5649826-cfe5-11ee-a457-574b9fcf517c", "Question": "Der bliver annonceret en udkl\u00e6dningsdag p\u00e5 arbejde. Hvad er din strategi?", "selected_Answer": "Du finder det mest originale og humoristiske kostume for at vinde konkurrencen.", "selected_type": "Pr\u00e6stations-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 3, "Perfektionist-Preben": 0, "Pyt-Preben": 1}, {"user_id": "f5649826-cfe5-11ee-a457-574b9fcf517c", "Question": "Din favorit caf\u00e9 l\u00f8ber t\u00f8r for din yndlingskage. Hvordan reagerer du?", "selected_Answer": "Du ser det som en mulighed for at udforske og bed\u00f8mme caf\u00e9ens \u00f8vrige udvalg.", "selected_type": "Pr\u00e6stations-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 3, "Perfektionist-Preben": 0, "Pyt-Preben": 1}, {"user_id": "f5649826-cfe5-11ee-a457-574b9fcf517c", "Question": "Du finder en stor edderkop i dit hus. Hvad er din f\u00f8rste reaktion?", "selected_Answer": "Du ser det som en udfordring og bruger straks en effektiv metode til at fange og uds\u00e6tte edderkoppen.", "selected_type": "Pr\u00e6stations-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 3, "Perfektionist-Preben": 0, "Pyt-Preben": 1}, {"user_id": "f5649826-cfe5-11ee-a457-574b9fcf517c", "Question": "Du skal give en uventet pr\u00e6sentation p\u00e5 arbejde. Hvordan forbereder du dig?", "selected_Answer": "Du improviserer og stoler p\u00e5 din evne til at tale under pres.", "selected_type": "Pyt-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 3, "Perfektionist-Preben": 0, "Pyt-Preben": 1}, {"user_id": "f5649826-cfe5-11ee-a457-574b9fcf517c", "Question": "Din yndlingsserie slutter med en skuffende finale. Hvordan reagerer du?", "selected_Answer": "Du s\u00f8ger efter fan-teorier og alternative afslutninger online for at finde tr\u00f8st.", "selected_type": "Pligt-Preben", "Pligt-Preben": 1, "Pr\u00e6stations-Preben": 3, "Perfektionist-Preben": 0, "Pyt-Preben": 1}, {"user_id": "f5649826-cfe5-11ee-a457-574b9fcf517c", "Question": "Der bliver annonceret en udkl\u00e6dningsdag p\u00e5 arbejde. Hvad er din strategi?", "selected_Answer": "Du v\u00e6lger et inkluderende tema, der opfordrer til teamwork og samarbejde.", "selected_type": "Pligt-Preben", "Pligt-Preben": 2, "Pr\u00e6stations-Preben": 2, "Perfektionist-Preben": 0, "Pyt-Preben": 1}, {"user_id": "f5649826-cfe5-11ee-a457-574b9fcf517c", "Question": "Din favorit caf\u00e9 l\u00f8ber t\u00f8r for din yndlingskage. Hvordan reagerer du?", "selected_Answer": "Du ser det som en mulighed for at udforske og bed\u00f8mme caf\u00e9ens \u00f8vrige udvalg.", "selected_type": "Pr\u00e6stations-Preben", "Pligt-Preben": 2, "Pr\u00e6stations-Preben": 2, "Perfektionist-Preben": 0, "Pyt-Preben": 1}, {"user_id": "f5649826-cfe5-11ee-a457-574b9fcf517c", "Question": "Du finder en stor edderkop i dit hus. Hvad er din f\u00f8rste reaktion?", "selected_Answer": "Du ser det som en udfordring og bruger straks en effektiv metode til at fange og uds\u00e6tte edderkoppen.", "selected_type": "Pr\u00e6stations-Preben", "Pligt-Preben": 2, "Pr\u00e6stations-Preben": 2, "Perfektionist-Preben": 0, "Pyt-Preben": 1}, {"user_id": "f5649826-cfe5-11ee-a457-574b9fcf517c", "Question": "Du skal give en uventet pr\u00e6sentation p\u00e5 arbejde. Hvordan forbereder du dig?", "selected_Answer": "Du improviserer og stoler p\u00e5 din evne til at tale under pres.", "selected_type": "Pyt-Preben", "Pligt-Preben": 2, "Pr\u00e6stations-Preben": 2, "Perfektionist-Preben": 0, "Pyt-Preben": 1}, {"user_id": "f5649826-cfe5-11ee-a457-574b9fcf517c", "Question": "Din yndlingsserie slutter med en skuffende finale. Hvordan reagerer du?", "selected_Answer": "Du s\u00f8ger efter fan-teorier og alternative afslutninger online for at finde tr\u00f8st.", "selected_type": "Pligt-Preben", "Pligt-Preben": 2, "Pr\u00e6stations-Preben": 2, "Perfektionist-Preben": 0, "Pyt-Preben": 1}]}]}